警察總部被圍大半日 竟然冇秘密逃生通道？ 令人難以置信！

高層專用
CONDOM就算有cancer就生仔都唔用得